想領養隻貓

因為屋企唔方便家訪，最好係唔係都係去愛護動物協會？

上fb search街貓宿舍
好多貓貓

格離有豹貓gogogo

我有
但驚你領完轉手賣出去

咩事?

有無耳屎

樓主屋企個窗係咪安裝左網？

有冇得每星期拍片影相
家訪好煩

格離有POST 行山執到貓

本身有窗花

窗花

咁連愛協都唔會比你領養

有興趣 本身屋企養緊隻貓女 已絕 想幫佢搵個fd

有冇相

窗花≠窗網

建議你上網Google一下究竟乜嘢叫合格嘅窗網

穩固嘅窗網係你貓貓嘅生命保護

我都想領養隻
之前喺街捉果隻俾我玩死左

請問係咩貓？

最近領養左一隻,只要安裝窗網, 買齊貓貓用品